[求救]頭皮生野睇邊個醫生好?

呢排發現左頭皮生左2達暗紅色既野

又唔痕又唔痛，又冇突起，好似暗瘡咁大到

有一達發現左幾個月，但唔散，幾驚下

邊個醫生/醫院睇頭皮個方面好
頭皮生野真係好少人有，所以想問睇邊個好

企開D啦

下世小心啲